黃色經濟圈唔需要龍頭，利益集中導致分化出現，要救弱勢黃店！

我想講黃色經濟圈原意係打殘藍店，
同比錢自己友賺。

而家咁既環境，
其實好多黃店頂唔撚順，
去黃店應該去告急黃店，
唔係捧到一兩間出名既發達。

d錢唔係咁集中既話，
點會有空間比人講埋d咩呃錢論、
扮黃人血饅頭論？

黃店表態唔係為發達，係為良知，
比錢龍頭店開分店，
不如救多幾間就黎頂唔順既黃店。

救告急黃店，
手足會好感激你幫佢渡過難關，
亦會有效減少各種黃圈分化。

不嬲都淨係食告急黃店多

讚成

各位去幫襯之餘，記得叫佢地登記飲食界同進出口界，開鋪未夠一年都可以登記
打91803949 有人上門幫佢地登記

飲食界嘅黃店都有懶人選民登記生成器】

兄弟爬山各自努力，代手足轉發：

用手機相機scan個QR code，填好上面嘅表格，神奇嘅事就會發生：一份填好晒資料嘅表格，係幾日之內寄到上門，或者有義工親自送上門，你簽上大名就大功告成！
Click以下連結，可用到「飲食界選民生成器」。
「個人持牌」版：
「公司持牌」版：

有咩唔明，歡迎搵我地！
whatsapp: 9180 3949
telegram: RicePigLin
email: ricepiglin@gmail.com

轉載請註明出處及歡迎手足投稿：民間清算師專頁
FB：
TG：

#專業清算 #民間清算 #黃店 #懶人包 #飲食界 #登記成選民

認得你條5毛狗la
想入黎帶風？

唔洗公平，
資源係比更有需要既自己人。

先讓部份黃店富起來

你有你分化 我有我支持

邊個支那鄉下出黎

上面p牌同#10條撚樣咁快出黎搏屌呀？

老實我自己食開都係食自己屋企公司附近多，反而大店真係一次起兩次止

講咩呀，連登仔個個都話要食龍門架

拿你講渣，唔好老屈人呀五毛

咩老屈呀，之前啲po 我見個個都係咁講

其實有心用黃店app都可以搵到好多，有心嘅收工走去幫吓襯啦

大家去多幾間唔同店

我果區啲黃店多到驚，大佬呀我就嚟食到破產啦

出名果啲應該頂得住，真係要多啲幫襯細間嘅黃店

一個星期食幾餐 量力而為啦

有冇手足知長沙灣 巷·弄 Alley food&tea 黃店定藍店